鮮魚湯

本來想做白湯
不過新鮮就係甜

已追蹤會員

好中意飲魚湯

咁少薑唔會腥咩

會唔會少水左 呢啲係冰鮮魚？

條魚個樣好無辜

以後煮多d

呀婆水上人 細個細成日煲我飲

用左5 6片 太多會搶鮮

Photo2係未加水。。。
新鮮嫁

食食食

鮮魚行學校?

加啲牛奶扮白湯

咩魚黎

好似好正,想學煲

日文黎 唔知中文係咩